食片皮鴨食到想嘔

帶左雙親去食北京x家 食片皮鴨
叫左一隻鴨 雙親每人食左幾塊就話夠啦
結果得返我係到係咁食 隻鴨我由頭食到尾 其他乜都冇食過，家下好想嘔 仲搞到我對鴨有少少陰影
原來自己一個人食一隻鴨 真係好難頂！

民主派議員上次曾率先佔據的立法會2樓兩大會議室（會議室一和會議室二），目前均已被立法會保安特別加上多條鐵鏈鎖上，意味民主派要如上周五般，率先進入會議室「霸房」已變得不可能。

=====================
下次會議日期: 5月14日 （星期二）早上 8:15

=====================
民陣「反惡法」活動
【通宵留守】
日期：5月13日（星期一）
時間：晚上11時
地點：立法會外添美道
=====================
【特首辦抗議】
日期：5月14日（星期二）
時間：早上8時
地點：特首辦門外
【立法會外集會】
=====================
日期：5月14日（星期二）
時間：早上8時
地點：立法會示威區，直播法案委員會情況
資

片皮鴨最好食係第一啖

諗起呢個

3條友都食全隻就抵死啦

第一啖幾好 但自己食一隻既話 你真係想死 成口好油

知錯啦 以為雙親都食得 點知得幾塊貨仔

唔明

麥兜故事入邊嗰個火雞
食咗好耐都食唔晒

扮打包拎走，轉個頭掉左佢

真係似 同一樣野真係唔可以食得太多 係會出事

我都試過類似 膩撚到仆街
食完有陰影成年都無再食過

我家下都有e種感覺 d味走唔甩咁

我上次6條友食一隻鴨+5,6個餸都嫌太多

佢d蒸皮成日都痴埋一舊，好難分返開一片片
最後直接食鴨肉算數

其實好難食

點解唔打包返屋企食?

試過兩個人叫一隻

最飽係外面包嗰塊皮
你唔包就咁食啲鴨可能仲好啲

連埋包皮食呀 咁樣好食d

廢事啦

拎返屋企夾麵包 搽蜜糖做早餐

其實有冇片皮鵝？會唔會再好食啲

片皮鴨一定要第一碟上既菜
食到中尾段先黎就冇咁好食
因為飽了